載27名滯留摩洛哥港人專機下午抵達廣州 並按排過境至亞博館等候測試結果

載27名滯留摩洛哥港人專機下午抵達廣州
10.04.2020 16:00

中國駐摩洛哥大使館安排27名滯留摩洛哥的香港居民，乘坐專機飛往廣州，飛機下午約2時抵達廣州白雲國際機場。政府指，乘客抵達廣州後，原本要在指定地點進行14天集中隔離醫學觀察，不過特區政府與廣東省政府商討後，同意機上的香港居民抵達白雲機場並完成入境手續和採集核酸檢測樣本後，可以乘坐由特區政府安排的專車離開廣州，經深圳灣口岸返回香港。他們入境香港時，要接受體溫檢測及提交健康申報表，然後會直接送往衛生署設於亞洲博覽館的臨時樣本採集中心，接受病毒測試，並要留在中心等候檢測結果。

政府又指，現時仍有18名香港居民身處摩洛哥，會繼續提供可行協助。

又一堆確診數字

dllm唔係要喺支那地獄鬼國坐14日㗎咩